收公帑，攞正牌，講粗口，好威威（扮工）

有牌爛仔無得輸，囡囡排隊任你屌

究竟狗察宿舍仲有幾多個被欺凌既賓印性奴？

香港禮崩樂壞

見到先理就仆得街啦

早排屌賓賓果個係差佬？

班差佬好鍾意玩賓印